九龍塘站墮軌17歲女為跆拳道港隊成員

[突發]九龍塘地鐵站有人跳軌

凌晨零時許，一名17歲女子於港鐵九龍塘站往大圍方向月台墮軌，雙腳被輾斷。據了解，墮軌少女為香港跆拳道代表隊成員林雍嵐，事發前剛完成港隊訓練。

林雍嵐所屬的道場負責人、國際跆拳道香港總會副館長吳楚民向本報證實事件，稱林雍嵐現時仍於伊利沙伯醫院深切治療部（ICU）留醫。

吳楚民稱，林雍嵐自小五起跟隨其道場學習跆拳道，至今已逾6年，成績非常突出獲選加入港隊，曾代表香港出席多項國際賽事，去年獲香港跆拳道協會選入其年齡組別的黑帶組（女子）。吳楚民形容她是一個很乖很勤力的學員，事件令其家人、教練及隊友震驚和哀傷。

17歲點解咁睇唔開

跆拳道對腳

事發前剛完成港隊訓練
唔會係自己跳掛 係咪俾人推

佢想死點會仲諗對腳

請遠離有抑鬱症的朋友
過來人....真係好恐怖

唔知佢依家咁樣係好彩定係唔好彩

伍超玲?

係咪行出面差錯腳

林雍嵐

比人推落去?

你做乜撚嘢姐

俾人推大把閉路睇到啦，況且呢排咁小人

願聞其詳

咁睇唔開
係咪壓力大

17歲

普通人斷腳都已經慘
何況跆拳道港隊

俗語有話死得去都還好
依家死唔去又冇撚左對腳就慘過死

狗用狗鐵殺人
CCTV都係佢地話事

定又比人性侵

好撚傷心

你都戇鳩
你同個啲叫個仔唔好同豬朋狗友玩
但其實你個仔先係豬朋狗友 有咩分別？
未清楚成件事唔好亂講

好似check左cctv 係自己跳

好殘酷

2020年仲信黨鐵cctv

17歲仲要港隊

唉出聲 死唔去不特只 依家連跆拳道都玩唔返。。。

會話你，不停對住你最弱點攻擊你。一有事會覺得自己最慘，愛比較，想法永遠負面。
果頭開開心心，一轉頭就話要跳樓。

係咪學早兩日個日本學生妹跳軌

個樣仲要唔差

咁叫朋友？
屌你老母咩

小妺妹

人冇事就好

港隊 有新聞報過嘛

太攰？

即時應口唔會出到術掛

識GOOGLE囉

何苦呢

會唔會係血糖低暈左個d?

屌..港隊成員，諗唔明點解要跳（唔知係自己跳定咩）

最右

同埋隔離post都有巴打目擊佢自己跳

你地似係朋友咩？最多咪hi bye friend 酒肉朋友

下？點解要po人個樣出黎？？

失戀吧

咪係，同啲女見你窮離棄你有咩分別

831 太子站夠冇cctv啦，on9

腳軟頭暈??

仲要玩開跆拳道
用腳

唔評論樣，尊重

我阿妹有抑鬱，要食最重藥，佢有時講野極度負面，就快搞到我都出事

希望佢過到呢個難關

殘O

拉
推向極端化

如果真係自己跳，我諗佢係想死，不如比佢安樂死唔好救啦，唔係佢下半世會比死更難受

唉

呢期啲港隊唔係全部停晒訓練？
應該私練黎？

收皮啦

靜啦三毛狗

弱智仔

演員黎 黑驚假扮

上面#65咪又有個

block

Why so mean

r/ImGoingToHellForThis

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

都幾難冇事，不過而家科技發達，就算對腳有事都可以生活得好好

遠離你呢挺柒頭就真

咪出樣啦，仆街

巴打
希望你係出於擔心而打出來
而唔係當佢係麗瑤咁抽水
依家乜都未知
或者係我過分解讀你，講聲唔好意思先

請遠離樓上講呢番說話既人

肯定係自私撚 大仆街

你老母斷晒手手腳腳然後俾狗屌

死撚開啦屌

報紙寫黑警睇了 CCTV 係佢自己跳

慘撚過死左wor佢依家

抑鬱有D係生理因素
好似女人月經真係會特別情緒低落好易喊同失控
食藥/電一電真係會好
有時人開唔開心都係你個腦既chemical影響

但抑鬱都有來自現實因素
例如一D你改變唔到既事實 經歷, 樣既問題, 你避唔開既人KEEP住長期欺凌你, 你做錯過/你寧願你自己從來冇咁做過既事, 仲有自己能力差, 仲有D人本身家庭問題, ETC
人窮都有可能通過讀書/自己能力高去改變自己既經濟收入同地位
但係人能力廢真係冇得救

因為種種現實因素而抑鬱, 食幾多藥, 有幾多FD陪住你都係冇用
當你接受唔到冇得改變既事實, 就會重新陷入自殺抑鬱既執念

你拉佢做乜
但唔少連登仔係咁諗wor

暫沒有內容

睇落唔似自己跳咁

跳軌真係好撚恐怖
俾咁大舊衝埋黎既列車撞

係我既話我寧願吊頸死好多

你老母比狗屌呀

黨鐵提供cctv
黑警負責睇

真係完美可信

人不要面真係天下無敵
睇下岩岩放監同咁多名人飯局既豬勁偉, 豬蛇.
同埋以前殺過人而家仲有面做家庭豚罪會主席既屍骨龍
佢兩條友都有面生存落去！！！

漏咗紅字

好掛住佢

係囉，會唔會係警暴

義肢踢木板唔怕痛

除咗佢自己
佢父母應該係最痛苦
睇住個女咁細個就咁
亦無可能再容許佢自殺
但又好似睇住個女活受罪

好撚心收下把口啦on9仔

連衛兵：後生 一定係手足比黑警推

因咩事自殺

你全家啱啱被我姦完爽唔爽

去路軌奶

因為擺脫唔到一D你擺脫唔到既野

差佬做

你肯定佢想死？

所以我唔明點解日本咁多人跳軌

絕對冇抽水成份
諗唔明做咩要自殺

諗起日本單直播跳軌

咁似前日日本個單
又係17歲
直播跳軌自殺

唔知點解跳軌自殺係日本特色

對抑鬱症患者最忌就係亂咁開解佢 你咩都唔知 一定會係咁將自己個套放係佢身上 只會愈解愈結

日本好崇尚啲好極端嘅死法，切腹已經係啦
日本仔本身個腦有啲變態，唔可以比較

有乜野唔恐怖得過上年整場風暴之後依家再黎多個瘟疫, 加上各種個人問題RIP

好慘

其實好多野都解決唔到
或者你想解決既時候就會有好多阻力出現
即係你永遠都擺脫唔到既野

痴撚線 落地獄。

企月台 禁手機有幾奇？

講明先我唔係話事主, 可能係講緊我自己

呢個世界就係黑暗+每個人內心都有惡意自私

再難聽講句, 呢個世界有D人係生出黎俾人欺凌

我講緊無論家庭, 學校定職場

即係你一世都擺脫唔到呢個做弱者既位置

因為能力問題

受咩刺激咁睇唔開
講出黎大把連登仔埋嘩
唔好咁睇唔開

做咩事

呢啲嘢佢收埋做乜鳩
對佢都冇好處 收嚟都晒鳩氣

有D野你永遠都擺脫唔到
現實既因素係你點樣都走唔出
人地同你講咩安慰說話大家心知肚明只係假話

9估
日本人好多壓力都係黎自工作&社會
而佢地每日都要搭鐵返工
跳軌有少少報服社會心態

唔好轉移重點啦巴打
就算樣唔出眾都好悲劇

「突發」 火車大圍站有可疑物品停駛

新一年, 學下屍骨龍同埋豬勁偉兩條仆街咁撚唔要面, 咁"硬淨"
應該可以喺呢個世界呢個社會生存落去！！！

被人推

遠離你咋
莫講話做朋友 有你啲賤人喺隔離真係喊三聲

佢都諗唔明 諗得明洗咩自殺

RIP

未死呀

抑鬱症就好似你嘅影子 另一個自己咁 係冇可能解決到 因為佢係你身體嘅一部分 只能學習點樣同佢相處 了解多啲佢同自己
身邊人最好就畀多啲信心佢 呢啲野係逼唔到

有時抑鬱係來自現實因素
好似... 難聽D講句, 有D人生出黎就會因為種種因素而令佢成世要做弱者被欺凌冇得發圍既位置
咁有乜可能唔抑鬱

on9趣味

呢個情況 我只能話佢想親近你 但唔/未信任你
而你都一樣 兼無同理心

廢雙腳咪仲慘過死 做乜咁蠢

跳軌我覺得仲恐怖過吊頸

每個人都有自己既位置
當你接受唔到冇得改變既事實
就會重新陷入抑鬱繼而自殺既執念

想屌左二

攰得際 叉錯腳

屌你老母 又系黑警推人落路軌

其實大部分人基層都係比人欺壓
但都唔見得個個有抑鬱
都係睇自己用咩心態面對

人地想求安慰
你屌臭左人

連登

屌你老母 blocked

好慘, 17歲就冇左對腳

正常人都慘啦，玩小提琴就無所謂咩

想話比人知佢好慘

是咪訓練俾人攪

巴打坐咗幾多年？

仆街落地獄

打跆拳冇左對腳

造物弄人

衰格

好快到你全家斷腳架啦

會唔會係意外 or畜意？

收皮啦冚家剷

可疑物品
大佬啊唔好咁痴線啦

點解要咁

source:
幅圖係個女仔畫嘅
睇落去我就覺得有啲唔妥

呢d地獄梗 唔小心笑左 懺悔緊

黑警話係啫係唔係

跳軌係尋晚零晨

Sor 炒車
自吞打半

依家次次發生呢啲事都懷疑係班曱甴做

係個鬼妹令你唔妥姐

冇你咁變態 拜山慢慢奶你老母

左一
睇落乖女但可以一腳踢撚死你

Get well soon

幻想緊你拎住佢斷咗隻腳含緊

而家乜都未知
點會諗得明

五毛即刻入黎話佢自己跳落去

實係喇

邊度睇到呢個消息？

初中組
仲要幾年前

只係抑鬱症

唔比cctv又屌
比又唔信

笑死

唔交cctv = 屌你老母黨鐵 與黑警同流合污
交cctv = 肯定執/改過嚟，咁都信?

無可疑喇一定

名人係人都google到啦

慘

她只是恰巧不是你家女兒

前兩日日本跳軌果個女學生又係17歲

有啲咩諗唔諗得明啫，你知唔知做一個運動員要背負住幾大壓力？更何況佢亦都係一個學生。

有時做人無大志，不負責任既人可能仲好
起碼唔洗咁大壓力

唔係叫你評論個樣，係話你邊一位而已，天才

屌你老母食屎啦

冇死

冇撚有錯 會搞到你自己都有抑鬱🤦🏿‍♂️
唔係唔想幫係無能為力

但係基層都有分級數
有D人即使基層但係佢叫做上進
肯考唔同基層牌進修下
都可以做到基層打工仔中生活得比較似人既一群
好似hktvmall肯辛苦自己搞掂成架大貨車有月入4萬, 同埋福利好齊

有D基層人唔係唔想上進
係因為能力太廢
唔係心態廢, 心態廢係不求上進, 心態廢有機會能力唔廢, 只係唔想上進
但係心態不廢, 能力廢, 就真係神仙都難救
咁唔死仲有咩野用, 連想做普通基層入面生活得比較好既一群都做唔到

唔好有口話人冇口話自己, 例如我綜合能力都廢

但又會有另外一個問題就係身邊既人會睇你唔起

呢d就有cctv 咁721 呢

殺咗你老母
你比佢地洗咗腦唔記得

好惨

但係有時本身能力差
係想上進都上進唔到
例如我
咪又係俾人睇唔起
hahaha

又想點

你條撚樣係咁留言做乜

我又唔覺喎

係咪訓練太大壓力？人地嘅期望各樣？

又係藍屍父母害

我覺得事主真係好慘
死左都要俾報紙佬/唔同人9估佢既人生

HK人咁大壓力

btw, 依個係九龍塘火車站，不是地鐵站

其實有乜好笑
係個正苦呢8個月搞到自己冇哂公信力令市民唔再信佢
個正苦衣家做乜都冇人會信

咁睇唔開

Hk01

你食屎啦呀sir係咪好得閒呀？

最緊要自己點唸
所以無賴可能更快樂

可能太大壓力

奶你老母個hi拉
仆你個街人地依家斷撚左對腳呀
無論人地咩原因墜軌都好
都吾撚到你條撚樣甘撚口賤拉仆街

我都想吊高你媽過海

又係死黑警做？

就考會考掛

嗰個俾佢老豆渣波性侵犯 點解唔係佢老豆死

冇死到

呢個世界不嬲越賤越厚面皮越生存到落去
賤格代表住IQ同埋EQ
喺呢個世界呢個社會立足既要素

"勵志典範":
打完人仲有面出席名人販局既豬勁偉豬蛇
殺完人仲有得申請移民香港做家庭豚罪會主席既屍骨龍

利申 廢物垃圾

淨係講我自己, 唔好拉埋其他精英落水
有時人廢, 就算肯俾錢俾時間R返少少學歷都冇用
能力差就係能力差
鐵一般的事實改變唔到
一世都要做廢人既位置咁唔死仲有咩用

舊同學?

都有可能係訓練唔如意

就算係佢自己跳都一定有內情
一定係黑警強姦過佢，就咁諗唔開自殺
一定係咁樣

傻閪

你個語氣好似講到你知佢係因咩事墮軌咁，你講果啲都只係推斷咋

why.....

屌你老母

誠實可靠

因為人生好多你唔想要既野係擺脫唔到

連登仔認證 唔洗fc 一定係黑警做

真

死全家啦傻鳩

新聞報定識佢？

mcs...名校生 my god....

殺埋我老豆
我記得

毀容

睇到你e個留言好想笑

到底依家啲後生承受幾大壓力幾多痛苦先會咁傷害自己

黑警殺人

慘過死

對腳.......

黃絲自殺 = 唔駛fc 一定係黑警所為
黃絲人血饅頭 = fc咗未，個個黃絲都係真心為場運動，唔會為私利㗎喎，樓主一係毛，一係分化撚，自己揀

早啲救起應該補得番對腳

好心痛

唔駛fc 肯定嗰兩個巴打係5毛，可以將佢寫埋入5毛list

唔怪之黨鐵不停播

乜撚野

收下把口好嗎

呢度連登仔話一定係黑警騎劫左個acc留言放風
所以一定係黑警推既 唔洗fc

屌
咪係

雙腳被輾斷
痴線

使唔使講咁多次

<<寂寞的17歲>> 阿，連白先勇都靠自己寫信俾自己先捱過

到咗18就
(那年18學校舞學，站著如嘍囉...)
之後仲癲埋變浮誇L

所以果段年紀真係好需要大家關心㗎

雖然覺得咁講好似唔係太好，不過我抗拒唔到內心有把聲係咁 loop 呢2樣嘢。

唔寫出嚟變成 不能只有我看到 ， 發泄一下嘅話。由佢 loop我驚我都遲早心理 唔健康

證明邊有咁多被自殺

積下口德啦屌你老母

唔知係好定唔好，但起碼執返條命呀

是你的女朋友

陳彥霖2.0？

Gg

不如俾佢死左去啦

畀人逼住訓練？
練到壓力爆炸？

你唔講都無人想評論
係死都要懶成熟咁屌人老母
連登仔

比人性侵係佢錯定性侵人錯啊
有邊個港隊d高層/協會係冇醜聞啊
唔係黑箱揀人出賽就性侵

有案例，懷疑下都屌人老母

出咗評分
似乎好多人同佢諗法一樣

抬拳道唔係用拳頭嗎? 關斷腳咩事

好撚膚淺

跆拳道係抬起拳頭黎打，咁梗係得返兩隻腳

裝到義肢嗎

點解跳軌都死唔去
依家斷腳仲慘過死
其實香港應該有合法安樂死

社會會大亂
冇人做港豬幫地產家族續命

好慘呀

你係咪食開屎，把口咁撚臭

佢諗住又屈落警暴度

超咗齡未

會唔會係屋企逼得太緊
佢根本唔鍾意跆拳道
所以一下諗唔開乾脆整斷隻腳佢

呢個堅正
塊閪冇得彈

好難咁精準

咁真係對黨鐵無信心
況且佢交出黎都直接交俾黑警
利申：無話係黑警做
只係覺得個女仔訓練完走去跳軌
呢個位好奇怪姐

幕門裝咗廿年都未裝到

比啲尊重啦

仆街仔

咁撚缺德嘅你

自己唔撚知就咪串9人la on9仔

被自殺

第2個黎

合理懷疑

你係真心嘅

不如用個腦諗完先講 咪衝出嚟先啦

全部cctv都由你去睇就最公正

rip , 麻煩黨鐵check CCTV!!

第一次見到墮死唔去
之後一定比死更難受
17歲少女樣唔差
斷左雙腳兼可能毀容
可能連死多次的能力都無

點解要救佢 佢依家醒番 發覺死唔去，無埋一對腳，下半世仲慘過死

何必呢
留返條命踢死班黑警高官好過啦

積下口德啦

祝你早日肺炎死

我唔鼓勵人自殺，但如果佢係覺得咁痛苦要做一個咁樣嘅決定我明白

個天要幾咁心理幾咁變態先比佢內心有咁大掙扎同痛苦要死，而又要佢咁後生死唔去而且斷腳同毀容呢？

仲要嗌得好好聽！！！

件事應該係點先唔奇怪

到時你斷左隻腳可以執返黎奶

手足?

如果佢係自殺
咁就痛不欲生
死又死唔去仲要無左對腳
如果係純粹頭暈暈左都係
崩潰都似

勁撚多人話佢有depression 唔知點解呢？ 近6個月咁多人depressio到裸體跳樓？

有無圖，朋友

圖呢

件事都過左啦 冇啦啦提嚟為乜？有冇人性？ 有冇諗過人地係女仔嚟 要俾你公開咁講

我有錢
點解唔搵我

希望快d康復
題外話東鐵路軌係唔係有電？

屌你老母 你呢D唔撚係朋友
我都唔想病架 你估我好撚想有病呀

應該冇人想同你做朋友

有路軌冇電？

條女咁淫
影得淫相都預左啦

係咪父母畀好大壓力
唔想再玩跆拳道
（有啲似sex education 個個人 唔想再游水就整斷自己隻手）

Me 2 la

我想屌右二

精神問題就精神問題嫁啦 關條件咩事

屌你老母好撚幽默呀

我都知精神病係有trigger 純粹係你句野問得好廢所以先覆下你 一定係有內情嫁啦唔通行行下發咩

收口啦

有D似叮噹妹

呢啲真係cls

淫相你都睇得出 睇林奠你咪扯旗？

你做乜9

Google “Ng Chiu Ling”

你係咪低能

坐咗幾耐？！ 俾心機上網做下功課先講啦！

又係俾黑狗玩跟蹤?

有錢人都有有錢人既煩惱同壓力

做乜鳩
呢條女d閃卡流出好多年啦
仲時不時係d tg group比人po出黎重溫

[member]其實如果佢咁痛苦，可能離開會更加舒服，但個天唔俾佢走都冇辦法[member]

點解要睇唔開

女大J黎嫁喎

伍超玲永遠都係香港最正嘅跆拳道選手！！！

一人一個 唔同你爭

按常理被人推cctv無理由隔一日都唔翻查
個女仔又未死

被人推應該都出咗聲啦

露哂喎
你條on9仔冇睇過？

究境做咩咁都念唔開重話要毀容

我表姐港隊都仲練緊波喎

認真問
殘奧有冇跆拳道呢項?

東京2020殘疾人奧運會將於2020年8月25日至9月6日舉行。國際殘疾人奧委會昨日(9月4日)正式公布比賽項目及參賽名額，全球4,400名運動員將參與22個運動項目，包括射箭、田徑、羽毛球、硬地滾球、獨木舟、單車、馬術、五人制足球、盲人門球、柔道、舉重、賽艇、射擊、坐式排球、游泳、乒乓球、跆拳道、三項鐵人、輪椅籃球、輪椅劍擊、輪椅欖球及輪椅網球，所有賽事合共產生537面金牌。

咁你講乜尻生活條件底層 有情緒問題就有架啦
係咪冇腦